覺唔覺以為自己中學雞手過交好型嘅人肯定係死MK

叛經離道仲以為自己型，係同學百分百係個自以為事嘅柒頭

用離經叛道會唔會唔係咁適合呀
啱啱上完中文堂學識呢個詞上黎用下？

定手交過？

你個標題up緊乜撚野？點解我睇幾次都唔撚明

你up乜撚野啊中學雞

打太快，個keyboard跟唔到＋冇check

梳

睇第7次先明

手交過？

Handjob

對吾住牙巴

樓主俾6舊腹肌打柒過？

個個中學都手過交架啦